% !TeX spellcheck = fr_FR
% !TeX encoding = UTF-8
\begin{frame}
\frametitle{Changements du PAQ}
Le PAQ, tel que défini au début du projet, n'a pas pu être totalement respecté, du à certaines circonstances, ainsi que des exigences peut-être un peu trop strictes.
En conséquence, la relecture a été effectuée par uniquement un membre la plupart du temps (Responsable Qualité ou Chef de projet/Expert modélisation à cause de la présence d'un grand nombre d'étudiants étrangers, maîtrisant mal la langue), avec parfois une relecture d'un des autres membres.

La transformation du format de rapport vers celui de présentation nous a permis d'avancer plus vite, puisque la correction était plus courte, et donc nous a laissé plus de temps pour finaliser les différents dossiers.

\end{frame}

